[政治] 體育算唔算政治一部分?

資料 A
梁振英：宗教界、體育界沒有經濟貢獻 (18:33)

資料 B
【拳王21戰】曹星如3．11門票兩日賣逾七成 僅餘最平飛

資料 C
時事議題﹕中港大戰 掀身分認同爭議

算

唔算
因為特首話無經濟貢獻

以前美國同俄羅斯冷戰期間響奧運果陣鬥用禁藥，類固醇就係果陣時俾美國發現咗可以當成禁藥黎用

問黎都多餘
唔係政治一部分咁國家隊比賽就唔洗播國歌啦

睇下美國d nba球星就知
之前美國總統大選
d球星差唔多全部都支持希拉利
不過唔知幫希拉利r左幾多票咁姐

乒乓外交

乒乓外交（英語：Ping Pong Diplomacy）指1971年期間中國與美國兩國乒乓球隊互訪的一系列事件。乒乓外交實際推動20世紀70年代的中美兩國的外交恢復。